深水埗個女仔有出入閘紀錄 有比錢 但照跳閘 然後比廢老打

其實如果出入閘紀錄 有嘟八達通

照跳閘算唔算違反地鐵條例？

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

吓 ?

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

收到風話班狗兇9佢叫佢唔好追究
如果唔係好麻煩之後仲無喇喇抄埋佢資料

試過俾前面個人過左我拍個下，逼住跳閘

算有條例跨過就犯

咁唔誇 推開得？

有冇幫手?
-->
完左件事跟蹤個廢老睇佢住邊,

行到街口冇咩人, 之後Ò´òµÄ¾ÍÊÇÂÒ 完 就散水

可以告4.1b 跳閘
最高罰5000
但佢告唔告另一件事

果個post 話係女仔同佢朋友有野做 唔追究同埋 個支那廢老道左歉

五大訴求喎
缺一不可喎

君不見香港人真係有準備雙普選嘅決心
係咪因為雙普選太抽象？？？
係咪因為你地都覺得爭取唔到？
心態你地擺係邊撚到呀！！！？
當然我唔排除有巴打心水清 決心夠

但係屌你老母睇下個熱門，發生乜撚野事？
又海賊王 又葉問 又iPhone 11

可唔可以比小小警覺性呀港豬？
可唔可以唔好再習慣身邊嘅野呀？
721 811 824 825 831 好多好多都值得留名跟進

你唔好撚同我講咩抖下都唔比
抖夠 hea 夠 就做野啦好嘛？
光複香港唔係口號
時代革命係冇得抖架

日程表呢？
文宣呢？
人呢？
自己睇下熱門 一大推唔關事嘅posts 有啲晏就已經喺熱門 星期四啦大家都唔推行動post 你地點對得住義士？
唔好話送中之後 十一之後中共都一定強硬好多！明明呢兩個禮拜好關鍵 大家喺到做緊乜？同我推爆啲行動posts佢呀！
屌你地老母， 成個熱門行動post 得幾個
你地班仆街仲想等星期三四五先嚟推
就死撚得啦

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

————————————————————
飛機佬個post 冇人推呀屌你

【922和你suck攻略要點】

Be Humble
聚焦五大訴求
強調真雙普選
時刻警覺謙卑
願榮光歸香港

立場：一個女仔比廢老追截 係樓梯到被熊抱非禮 另一個女仔被打親手

廢老話佢跳就跳？
有出入閘記錄咪最好既證據佢無犯附例囉

幫手影相, 出大台通緝令
唔好只係招呼一次,要熱情

點解唔幫拖？
點解要俾佢抄資料？

畀咗錢喎
定係本身有寫要步行出閘?

屌你老母，咁樣非禮？

有冇私了?

) 以正當使用供進出用的票閘、欄障或旋轉柵閘(如有的話)以外的方式進入或離開該等部分。

有咩權叫人唔追究，唔洗驚佢